燈神週末崇拜

下週有可能殺落29900以下，因為好多肥牛。

兩位全能既神，請問有咩指示比我地呢班蟻民

有冇新指示
已準備一箱cash

d圖好高汁

燈經:
我們的燈神，
願你的名受顯揚；
願你的燈來臨；
願你的光明照耀著人間，
如同在天上。
求你今天賞給我們日用的指示；
求你詛咒我們的一切，
如同大師祝福別人一樣；
不要讓我們陷於坐貨；
但救我們免於收回。
開燈

燈上燈落發光經

燈自在明察，
行深燈上燈落發光時，
照見股市多空，
度一切苦厄。
眾弟子，
call不異put，put不異call，
call即是put，put即是call，
牛熊窩輪， 亦復如是。

比得上沈門既晚禱文

今日一見麵神叫過夜牛 果斷不問價入小小熊
過埋夜

美股跌到HIHI

上面張天馬流星拳

樓主有無諗過用呢D素材

Thx 可以考慮

最新指示